屌閪 頭先同啲fd講有睇全職高手 比佢哋打到牙都甩

頭先同班好耐冇見既fd食飯
講起打機 我問吓佢哋有冇睇套講打機既動漫

我： 佢哋：

佢哋：刀劍神域牙嘛有睇
我：唔係牙 講電競個套呢 叫全職高手啊
佢哋成班開始發老脾係咁屌鳩我睇支那野又盛
講咩反送中咁耐仲睇支那野

我都唔好意思出聲
過左陣佢地玩手機game
見到佢哋玩個隻好撚毒既碧藍航線

我又癮唔住講：你哋咪又有玩大game
佢哋話：你唔好道德綁架 同埋我哋玩日服架 隻game全日文架
我又話：咪又係會比支那政府抽稅整飛彈打香港 係到雙重標準 全職高手夠有日文版啦

之後佢成去面都紅哂 我就繼續食野
佢哋嬲都停哂手 食食下有個忍唔住氣冇啦啦一拳車埋黎
打到我隻門牙鬆鬆地
好彩比啲員工撳住左佢哋

(10/10)
黎sir好波

你都係想問邊到有平嘅牙醫睇啫

去咗醫院未

唔該哂ching 先

我以為最後係問人要口罩

艦b係幾好玩嘅

唔通全職高手就唔好睇?

係都玩明日方舟 仲艦屄=.=

冇人玩=.=

x治很低汁

抵啦傻9

你能不能有善點

下次吧

謝謝